[IOS/AN] Sdorica 萬象物語[10]

[IOS/AN] Sdorica 萬象物語

歷時四年打造的雷亞遊戲旗下奇幻冒險 RPG《Sdorica 萬象物語》正式於 App Store 與 Google Play 雙平台上市，針對全球玩家正式開啟萬象之旅。

首抽
主線打到2-6會有450石+全部綠色書籤

抽到的角色
白色是0階 藍色是1階
紫色是2階 金色是3階
白+ 5 升 藍
藍+15 升 紫
紫+30 升 金
每日打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
所以首抽角色抽到白藍紫都ok
當然抽到紫色就最好啦 易d上金

首抽建議：
1. 麗莎
2. 兩隻歐證 (賦魂機率：0.020%)
3. 紫色黯月
4. 你鍾意既角色
首抽加分：羅傑 楊波 迪蘭

唔會係普通賦魂抽到既角色：
諾瓦 夏洛克(你賣左個5粒應該可以del game）
SP角色(期間限定 有機會抽到)

另外
主線打到R3-5
挑戰打到T4-5
會有送蒂卡魂晶任務(任務-成長)
保你蒂卡上3階

前期隊伍建議：
一隊係3+2(白位心輔助/黑位劍輸出/金位盾坦克/參謀/公會參謀)
蒂卡 / 輸出 / 龐
安潔莉亞 / 輸出 / 古魯瓦德

常用參謀：
琉 (補血)
璃 (永久加20%攻)
夏爾 (轉2黑魂)
實驗體 (轉2金魂)
芙蕾莉卡(殺人回20%血)
麗莎 (2回合3層增傷)
金公主 (每回合疊甲/新手必選)

每日任務
每天新手必做的流程
1.魂能結晶 (打唔贏第2關唔好試圖改變隊伍去打為左個十晶，因為獎勵會唔同左，因少失大)
2.英雄共舞 (帳號等級主要來源)
3.幻境試煉(左上角有個分 每打贏一波怪就有分 有分就有野送 贏得幾多就幾多)
上面都在"活動"裡
4.公會任務(旅途-任務-公會)
公會幾多lv就會有幾多任 做完可以去公會商店到買野
5.限時任務(每日有4個 有錢/碎晶/魂/角色經驗)(旅途-任務-限時)

打魂能結晶建議唔好放參謀，因為個關跌既魂能結晶只會跌出場個幾隻，不包括公會參謀。

初期目標建議先練個三組人馬上金(9人)，打幻境要用，之後再開始鎖定需要既skin，開始研究combo組合

角色限時活動關卡
此活動不會獲得角色
關卡包括：
故事-初中高特絕級
戰鬥-初中高特絕級
每日送2次 可以加錢打
通關結算後計算1次 戰敗不扣次數
故事只會獲得1次獎勵
重溫故事會扣減次數
活動結束後故事會移到角色故事
多餘的故事道具不會有任何獎勵

高級素材 掉落位置

獲取方式並唔係打贏就有哂 要係條路到自己執
每場必定有一個魂晶 但素材未必有

白色係魂晶 金色係素材
趕時間既話 一入場第一波兵前搵唔到金色
就可以退 之後再入 咁刷

貨幣 (巴哈)

魂晶碎片
只推薦買上古巨龍之淚
$300~400，$300先好買。

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

市集
素材
每日5點同17點更新一次
可以比庫倫刷新商品
免費-500-2000-5000-10000
唔建議買素材 因為可以打出黎
一般只會買300蚊既龍淚

神秘
都係5點同17點更新一次
絕對絕對絕對唔好買箱
Skin就睇自己選擇買
一般唔會比錢刷新

公會市集
下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶石

聲優